趁依家舉chinazi 旗喇喂

依家唔舉，陣間就不舉

真

推

主辦個班笠晒水去左邊

剩係想要枝大anti-chinazi旗

今日同平時遊行差唔多咁

係要舉‘反赤納粹’ ‘Anti-Chinazi’ 嘅旗呀